我明明買左三保...但早兩日出事冇得賠😰😰

我條女比帽我戴

點解三保唔賠錢

因為你買煎釀三寶

因為今日冇馬跑

彈仔你做乜啊

╮(￣▽￣"")╭

幾好笑